求意見 買左4k mon想upgrade 顯卡

現有配置
E3-1230v2
8x2 ddr4 ram
Asrock H67m-ge
1TB wd blue hdd
500 Gb wd blue Hdd
A data 128gb ssd
Coolermater 460w 80plus 火牛

想upgrade gtX1080 但唔知火牛頂唔頂到

推

顯你老母卡

460好似真係差啲
550都係勉強夠

好似係，9up

用到ddr4

顯你....

H67 chipset 配ddr4 犀利

H67插到DDR4
華強北都要搵師兄學嘢

Ddr3 sor

Display ok!

咩用途
要換火牛

打機 玩MHP

MHP

MHW

CPU可能會BOTTLE NECK 張1080

E3 係唔係洋垃圾果埋？

Xeon server cpu

不過腳位通用，無強逼你買intel 嘅display ，通常cp 值較高。只要更新bios就可以放落一般板，所以都唔少人用 E3 砌機。

號稱i5 價錢，i7 性能。 不過主要集中在 多線程處理上。

後尾牙膏廠見好多人唔買佢 i5 改去買 E3， 就ban 咗呢種支援。

受教了

用1030啦

2080ti都吃力

display card

搭單問一句，我用電腦玩 mhw果陣， 佢 cpu仲食得勁過 gpu, 係咩情況？

隻 game本身係咁？ 定還是佢係 for ps4, 放上 pc冇 optimise過？定還是我 set錯左啲咩？

mhw有加密法 好食CPU

i see